[突發] 機場開始多人

就快一點喇，你地仲未起身???

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

無撚訓過一早去咗買gear，依家黎緊

入機場既手足唔該
今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼
咁多人係到再加埋啲文宣已經足夠引起遊客既好奇心埋黎睇 我地大叫反而趕客

靜默抗議 唔該各位手足

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

.

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

坐緊車呀

推

係時候要入商場購物

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

要送機唔係接機

push